# jeu

WireFrame et Maquette:
https://www.figma.com/file/XbK5LbuhToo1qbgesZR9tD/Memory-Game?t=We7C6k711ekFbVTn-0

J'ai utilisé bootstrap pour faciliter la disposition des cartes, 
J'ai fait seulement deux div en balise HTML, le reste est créé via TS.
J'ai fait une boucle avec un addeventlistener au click pour mes cartes et les images qui sont dedans ainsi que trois fonctions.
